［玩大佢］若罷工持續 醫館局或關閉新界西急症室！！！

i-CABLE

證明有效, 醫護加油

根本依個時勢醫護返工已經係專業失德，可以釘牌
醫護將隔離既病人因為iso ward冇位放而決定放係普通病房，害死附近啲病人

Go go go

新界西真係特別低賤
封又封淨深圳灣/港珠澳
Cut又cut新界西先

好，快做

好

新界牛

Gogogo
死支那狗躝返上去啦 無人醫你呀

未能驚過
利申：天水圍人

快，深圳灣不了

好 快D關

講得出做得到先好喎

good

閂極咪又係天水圍clinic
你大我啊

熱烈歡迎天水圍醫院關門
本來天水圍同大西北都唔夠資源㗎啦
細細個無醫生睇未又係出屯門
HA 同政府有 care 過大西北人咩？
仲以為我地會同醫護割蓆？
你咁樣係嚇唔到我地㗎

深圳灣去曬新界西 之後就取消新界西急症室 屯元天齊攬炒

定因為新西罷工醫護比例高d?
pmh好多人仲排緊

天水圍醫院本身好似都冇急症室服務，得博愛同屯門

自膠
pmh係九西

依家有啦

天水圍aed本身都唔多人用啦
不過都係好嘅開始

我支持醫護罷工

利申：大西北居民

go go go
利申 天水圍人

膠層自己死落去做啦

新界區
雅麗氏何妙齡那打素醫院 超過 1 小時
北區醫院 超過 1 小時
北大嶼山醫院 大約 1 小時
博愛醫院 超過 1 小時
威爾斯親王醫院 超過 2 小時
瑪嘉烈醫院 大約 1 小時
長洲醫院 大約 1 小時
天水圍醫院 大約 1 小時
將軍澳醫院 超過 2 小時
屯門醫院 超過 1 小時
仁濟醫院 大約 1 小時

急症室等候時間
最後更新時間 2020年2月4日 下午4時15分

開左啦

唔係話醫院高層, 醫管局會去前線架咩

繼續

唔講都唔知原來有

大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

醫護加油

依然番工嘅醫護
罷工越耐
你地挨得仲辛苦
工時過長/工作量過多都係好危險
會增加出錯風險
一齊罷，一野罷到林鄭跪
長痛不如短痛呀

返工都失德？

呢個時間好正常喎，唔似唔夠人喎

醫護加油

死都唔割

支持！

感激萬分！手足情深！

新界西急症室求診人數：0

又話有藍屍幫手做埋罷工啲人果份？
失職？

屌平時等4、5個鐘香港人都係咁過啦

快

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

叫啲識急救既黑警去做啦 ， 急救咁撚叻

醫管局高層快D去前線救武漢病人啦
你D同胞嚟㗎

肺炎陰影下，啲新香港人自然唔幫襯
aed 自自然會少左人

放喺普通病房係因為個病人隱瞞自己去過疫區
病人人間失德又點樣計

Push

不知全港關曬啦
睇下邊個俾人鬧

pish,醫護加油

其實好多人濫用急症室，而家有肺炎咪少左人去囉

深圳灣落到黎 仲要搖幾粒鐘車到九龍先入到廠

陰毛：先閂廢老區急症等啲人屌， 策略唔錯

Ok

繼續開放深圳灣口岸
關閉新界西急症室
攬炒

醫護頂住啊！！！
多謝手足

新西既人係咪低賤啲？封關又封淨深圳灣我屌你老母香港政府

德國牧師馬丁·尼莫拉嘅懺悔詩：

起初他們追殺共產主義者的時候，
我沒有說話，因為我不是共產主義者；
接着他們追殺猶太人的時候，
我沒有說話，因為我不是猶太人；
後來他們追殺工會成員的時候，
我沒有說話，因為我不是工會成員；
此後他們追殺天主教徒的時候，
我沒有說話，因為我是新教教徒；
最後他們奔我而來，那時已經沒有人能為我說話了。

係呀 返工可以係失德
沉默本身就係犯罪呀 離地中立撚

刁，閂囉

關左所有醫院

尋日邊個膠層仲口響響話冇影響

點解返工唔可以係失德？
如果你覺得救人係天職，同時唔返工會比返工救到更多人
咁你根本就唔應該返工

閂啦，快撚啲閂啊

五毛 拉啦

係咪講緊非緊急一排要排6-8粒鐘仲要同一車車廢老新移民等嘅急症室？

廢老死哂邊有人撐支共港新共

封晒全港公共醫療服務
然後國際線就可叫人撤資

完全係振奮士氣

Come on

講得好

好呀 光復新西

光復後全部記低 以後冇職升, 扣人工

唔封關咪又係死
關閉咪關閉囉
橫掂都係死
唔好累到啲醫護

關吧， 唔好以此威脅醫護界

起碼屯門醫院唔駛變疫症醫院

失你老母！一早講左全面封關咪唔撚罷工囉！倒果為因，如果你繼續企道德高地講呢d針唔吉到肉廢話就慳d啦！

你有冇睇清楚....

Sorry，太嬲睇錯你講繼續罷工，收返，對唔住巴打！！

快做

Sorry，太嬲睇錯你講繼續罷工，收返，對唔住！！

推

啱啱出左最新民調，民意無變過！依然有超過6成市民支持罷工！即刻話比所有罷工醫護知！佢地係民意授權！

睇清楚先啦

come on

一部份啦
但都有啲case係因為冇位而放左係普通病房

起底空白五毛

醫護加油呀

點都支持醫護

醫管局有冇認真評估過公家醫院嘅設備有幾咁貧乏？
就算有人手都唔可以應付到依家啲疫情
我係醫護梗係想間醫院有足夠嘅隔離病房保障病人，而且保障自己嘅生命
記住而家公共醫院係服務大陸人多於本地人

或者可以參考下偉大嘅祖國
直接將啲人打包入袋，集中處理火化，床都唔使瞓

唔好俾佢停

頂 睇錯 收番

關哂佢吧

我唔覺得返工係失德
有好多病人唔係傳染病
需要手術或者其他藥物治療

今日無罷嘅，請聽日加入，齊上齊落

一齊死

啱啊
所以咪要罷工令武漢肺炎班死鏟唔好嚟囉
正常人中武漢肺炎＝個肺白晒
長期病患中武漢肺炎＝好大機會死
為咗救埋本身有病嘅人，更加應該罷工去迫政府封關
定係你想「博一博」，博會嚟嘅中国人都冇中武漢肺炎？

唔罷工
比d病人入普通病房/其他科
會搞到其他病人無病變有病

好
冇有介意

support

對
仲返緊工嘅藍醫護係專業失德

一定要釘哂佢地牌

等啲蝗去其他區播毒

好玩大佢，班狗想拉都冇野拉

講得好!

正苦一向對新界西都特別差
淨係識塞人入去住
過渡性房屋就起一大堆
交通零改善

天水圍有架，不過好少人去咁解，之前睇照埋x光唔洗3個鐘。天水圍人支持停左佢，佢咁係嚇唔到人架。

你以為啲iso ward真係做得咁好咩？
香港工程9流流，夾硬整負壓炸
喺病毒都傻周圍噴

果度最多支那狗，快啲消毒啦

得6成?咁少?

That guys is a 5cent. I have blocked him

如果所有醫護都唔返工，政府即刻跪低啦！

講得啱!